陳冠希自爆入行太易賺錢一星期使晒：你不會珍惜擁有的東西！

陳冠希自爆入行太易賺錢一星期使晒：你不會珍惜擁有的東西！
藝人陳冠希（Edison）近日為內地一個啤酒品牌拍攝廣告短片，期間他大談金錢觀。他認為金錢對他而言十分重要，因為能夠給予他和家人安全感。至於問到可否為金錢捨棄一切，他則回答指開心比較重要。

陳冠希在短片中大談金錢觀。（影片截圖）

他續說：「我見過很多有錢的人，也沒有很開心，就算你有300億，可能你的生活不會非常好。如果你不知道你想生命中得到甚麼。」

其後問到他會希望一夜暴富，抑或穩打穩扎地賺錢，他坦言後者較好，更自爆曾經賺大錢，但一星期就使完，「慢慢賺到錢是最好，因為我小時候剛入行的時候，一下子賺了很多錢，然後我可能一周就花完了，所以我覺得慢慢賺錢，你才會知道錢真正的意思。錢其實是蠻辛苦的去賺，如果太容易賺，你不會珍惜你擁有的東西。」

都岩既
以前岩岩出黎做野開到第一張單 20萬直接拎去買架二手車
渣幾年就唔值錢
早知拎黎儲好過

越著越柒
sor, fashion 嘅野我識條鐵咩